估唔到孖辮定定都幾靚啵‧‧‧

不了

孝定>定延

孝定>>定延

幾廿歲人仲扮可愛 有幾多條辮都冇用

又要

是

一

ok

扯住條辮黎屌

呢個孖辮定定正幾百倍

家

又比你搵到，屌

孝定>>>定延

嘩‧‧‧屌你老母扮女人‧‧‧

定延>>>孝定

who?
雞 ？

你老母就雞呀‧‧‧全中國人爭住屌‧‧‧

雞黎嘅

定延表演何謂完美屌打